一通想上市？

（本電郵並非用作直接促銷）

致 一通客戶：

有 關 「絕 對 零 佣」實 施 後 的 營 運 資 訊

一通耳聞一間經常「唱衰」同行的行家為了阻止客戶因尋求更低的交易成本而流失，刻意製造假資訊，誣衊零佣經紀入不敷支。

一通認為上述的行為非常愚蠢，更詆毀證監會作為監管機構的角色，視法治如無物。

一通自2016年初推出「絕對零佣」計劃，由始至終均錄得盈利。在2016-2017財政年度，一通集團稅後純利達2千1百萬港元；正進行核數的2017-2018財政年度，未經核實的稅後純利超過5千萬港元。由於集團盈利方面完全符合港交所的上市條件，一通已委託專業團隊作上市前的籌備工作，預備明年的上市計劃。為回報忠實的一通客戶，如果法規容許，一通希望到時客戶能夠有優先認購權。

邏輯上看，為何零佣不等於零收入？

客戶可參閱已上市的金融集團的年報，交易佣金收入其實只屬券商眾多類別收入的一項，即使將交易佣金收入歸零，大部份上市的券商仍可獲利。互聯網的商業模式更為奇特：例如谷歌不向搜尋用家收費，但依然是全球最賺錢的企業之一。

一通的「絕對零佣」計劃只限香港上市的證券交易，其他期貨期權仍然收取交易佣金。作為市場上其中一間最大的散戶期貨經紀行，在2017-2018財政年度在衍生合約的交易佣金收入達3千2百萬港元。再加上新股服務、代理人服務及利息等等的收入，一通集團在2017-2018財政年度的總收入超過１億３千萬港元，財政非常健全。

一般做生意的商家只會「賣花讚花香」，宣傳本身的優勢，極少利用不實的消息去貶低別人來為自己招商或留客，除非本身的優勢已乏善可陳。

如有任何疑問，歡迎電郵至 info@i-access.com 查詢。

一通投資者有限公司謹啟

本文所提供的資料只為一般資訊，並不構成招攬或要約，或推薦購買或出售任何投資產品，同時亦不構成達成任何交易或任何法律行為。

邊個唱衰佢

用舊收費計劃就收唔到?

我諗係耀財

令你手損

耀財唔係唱富途咩?有唱一通?

佢最近唔係出咗廣告話某間0傭金交易嘅證券商倒閉咗，邊個叫你用耀財咩？

17年大食會講上市講到19年都未上

打晒所有零佣經紀行

邊間倒閉咗?
8securities仲係度

廣告黎咋

雖然我搵唔到我講緊嗰個廣告，不過呢個都類似。

咁既市況。。。

打app先講啦

大牛市完左先賺5000萬，先岩岩夠上市門檻，黎緊熊市應該賺得好少

搞閪掂你個電話版先啦，2018 年喇

放心，一定唔會搞佢只係會叫你用puffin

21章公司，頭啖湯普通人冇得食

出app先講

都唔係21章

條友係咪太子？